﻿# README #

**BUILD:** *https://yggdrasil-app.herokuapp.com/*

Для старта установить и настроить node.js и npm. В командной строке перейти в каталог проекта и выполнить команду `npm i`. Повторять до тех пор пока не исчезнут все ошибки.

Затем выполнить `npm start`. После этого страница будет доступна по адресу http://localhost:8080.

Также для удобства есть батники:

.install.bat - установка

.updateDepsCheck.bat - проверка наличия обновлений для зависимостей

.updateDeps.bat - обновление зависимостей

.start.bat - запуск